\makeatletter
\def\input@path{{../}}
\makeatother

\documentclass[{../cosmo.tex}]{subfiles}
\begin{document}


\chapter{Agradecimientos}

Quiero agradecer a Jorge Tabanera, ya que sin él, estos apuntes no pudieran haber sido completados.




\chapter{Licencia}

\begin{figure}[h]
	\includegraphics{img/licencia.png}
\end{figure}


Los presentes apuntes de Cosmología se distribuyen mediante una licencia Creative Commons Reconocimiento - No Comercial 4.0 Internacional.



En resumidas cuentas, usted tiene los siguientes derechos:

\begin{itemize}
	\item Compartir, copiar y redistribuir el material en cualquier medio o formato
	\item Adaptar, remezclar, transformar y crear a partir de el material.
\end{itemize}

Bajo las siguientes condiciones:

\begin{itemize}
	\item \textbf{Reconocimiento}. Debe reconocer adecuadamente la autoría, proporcionar un enlace a la licencia e indicar si se han realizado cambios. Puede hacerlo de cualquier manera razonable, pero no de una manera que sugiera que tiene el apoyo del licenciador o lo que recibe por el uso que hace.
	\item \textbf{No Comercial}. No puede utilizar el material para una finalidad comercial.
\end{itemize}

Si desea leer más a fondo la licencia, puede consultar la siguiente página web:


\begin{center}
\texttt{http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/deed.es\_ES}
\end{center}


\section*{Otras versiones}

Existe una versión de estos apuntes en formato \LaTeX, que se distribuyen bajo los términos de la licencia MIT. Puede encontrarlos en la siguiente web:

\begin{center}
	\texttt{https://bitbucket.org/iaderdor/apuntes-cosmo}
\end{center}

\section*{En caso de errores}

Si ha encontrado alguna errata en los apuntes o desea colaborar, por favor, contacte conmigo en:

\begin{center}
		Ismael Aderdor Domingo \\
		\texttt{info@iaderdor.info}
\end{center}


\end{document}
